{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6326&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔아쿠아펠리스"
    },
    "text": "広安里に位置するこのホテルは、広安大橋と釜山都心の両方を見られる最適な眺めを提供します。また、ホテル内にはウォーターパーク、スパ、チムジルバンなどの水遊び施設もあり、家族旅行者にも適しています。ホテルは広安里海水浴場のすぐ前に位置し、広安駅まで徒歩で移動できます。チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。無料Wi-Fiと全室禁煙政策、歯磨き粉と歯ブラシの無料提供など、様々な便宜施設も提供しています駐車場は無料で、朝食クーポンをお持ちでしたら割引が受けられます。フロントではチェックイン前とチェックアウト後に荷物をお預かりできます。ホテルには海水温泉サウナ、チムジルバン、ウォーターパーク、フィットネスセンターなど多様なレジャー付帯施設もあります。おいしい食事や飲み物を楽しめるレストランやカフェもあり、インフィニティプールは大人専用です。インフィニティプールの利用時間と価格は季節によって異なり、追加支払いが必要です。朝食はPearl Roomで提供され、人数に応じて朝食またはバイキング形式で提供されます。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室の割り当てはランダムであり、写真と異なる場合があります。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの立地はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "広安大橋と釜山都心の両方を見られる最適な眺めを提供しています。また、広安駅まで徒歩で移動できる便利な立地です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはウォーターパーク、スパ、チムジルバンなどの水遊び施設があります。また、海水温泉サウナやフィットネスセンターもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。また、朝食クーポンをお持ちでしたら割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルで荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、フロントではチェックイン前とチェックアウト後に荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランやカフェで食事や飲み物は楽しめますか？",
            "answer": "はい、ホテル内にはおいしい食事や飲み物を楽しめるレストランやカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はPearl Roomで提供され、人数に応じて朝食またはバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのインフィニティプールはどのように利用できますか？",
            "answer": "インフィニティプールは大人専用で、利用時間と価格は季節によって異なり、追加支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、客室の割り当てはランダムであり、写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 473
    }
}